柯 震 東 Ig 抒 情：「不會再愛了。」兼 且 鬧 爆 網 友

柯震東連續於IG張貼4張相片，更寫上「Goodbye」引發Fans憂慮，之後他彷彿自問自答的對話：「人會變嗎？！這個世界給你的答案是…不會。那還要堅持嗎…我回答世界…我很痛苦。很痛苦？！…世界回答你…對不起…我很殘酷。」

有網民於柯震東IG上挑釁留言問道：「毒戒了嗎？」柯震東反擊道：「早戒了！你個智障。」之後亦有人留言指他一切都是「咎由自取。」而柯震東則反譏對方：「成語好好。」

早戒了，你個智障

傳奇影星柯震東

乜大麻友會肯認大麻係毒品?

點解係挑釁，你唔比係關心既咩

Bam

一套那些就吹捧到呢個垃圾台仔上天
抵啦而家

成日叫春真係好煩

死道友

忘了愛

忘了戒

睇呢條友eq應該好低，再講遲早逼死佢唔想做幫兇，唔撚理佢算啦